太古城女子疑墮樓重創 送院搶救

鰂魚涌太古城金星閣，下午5時許，保安發現一名女子倒卧1樓簷篷上，懷疑她由高處墮下，於是報案。消防接報趕至，將懷疑墮樓女子救下，交由救護車送院搶救。警方正在場調查。

住太古都要跳樓

太古

可能有不治之症呢

出生已經無得選擇
選擇死係個人既自由權
窮人同有錢人都有既一項人權來

竟然有咁多人仲未block條傻仔厹

冇死一身蟻

【20:20】傷者送院後不治，警方撿獲一封遺書

咁有錢都…

唔住就俾我住

太古城最平都接近過千萬

太古城RIP

Rip